急問 我想考警察！

我想考警察
但我識分鐳射槍同鐳射筆
係唔係就唔可以考？
另外我有大學學位係唔係冇資格？
我好後悔讀咁多書
大學生係原罪。